香港濕凍真係好痴線

明明成19度
但好似仲凍過外國 落雪個陣咁

香港嘅濕鳩都係

凍就著衫啦

LA留學撚表示呢到朝早起身乾凍7-8度都無香港既16-17度咁凍

14-15先岩